今晚等我一箭定江山

13年垃圾車霸氣盃都係靠我先開紀錄

電話仔掛住轉會 哥狗上到場掛住打交
今晚都係要靠我

你有得出場再講

加油
由利記開始支持你
支持你80分鐘入場 絕殺

後備應該有既點都 哥狗打唔足全場 都排係加美路前面